今晚8點 香菜會係B站開直播

3月7日（本週四）20:00，#SACRA STATION#第10期，花澤香菜會親臨現場跟大家聊一聊「歌手花澤香菜」的音樂製作和最新專輯「Kokobase」，還有動漫和音樂的精彩資訊放送~記得定好鬧鐘準時收看哦！
關注嗶哩嗶哩官方1號直播間，直播傳送：

所以你打算課金送禮？

唔好咁多事

奶共

Skr

唔好打埋d大陸用語啦

233333

47萬人睇緊

牛逼

中國人氣卡通女配音員
HUAZEXIANGCAI

WO CAO!
NBSL!

唔止了

香菜真係屌打祈妹

5分鐘之前嘅數
而家82萬人
睇嚟有機會破百萬

的确 水濑祈系中国完全唔入流

第一人既威力 就破百了

練多幾年啦

的確90後嗰班仲未有一個影響力追到香菜

我睇好佐倉or祈妹既
不過佐倉就技術流 祈妹就偶像派
祈妹多人鍾意 但唔夠勁

垃圾大陸婆

酸?你捧開果d紅唔起

長遠計人氣我覺得祈會跑贏佐倉
配音實力差唔多
唱歌祈>佐倉
外表我就覺得佐倉>>祈(樣小勝 身材大勝)
關鍵係形象
佐倉似乎好容易招黑 祈腹黑得嚟都令人覺得可愛
大西分別同佐倉/祈做過節目
Pick Up Girls 祈順便吸下大西推
Toshitai就得罪大西推

你講既野頭半段同我諗既其實差唔多 好接近
但老實講 題外話 我覺得大西推根本不值一提
根本得少部份既hardcore fans(大西推)先會去深入了解大西佐倉果part
基本上一般既觀眾唔會去理甚至唔知佐倉有咩黑Point
不過祈妹正面d就真既 同埋祈妹都算係當一半idol咁捧

笑到仆街 成個中國人咁

Awsl